---
author: "Justine Senellart"
tags: ci
date: 2018-04-11 12:47:00+02:00
---


# Bonjour à tous je vais essayer de faire un compte rendu. Soyez indulgents

## Concours Catalyst

On va pas le faire c'est pendant les vacances et on est pas là. En plus Johnny (ou Jeanine au choix) il aime pas l'idée du concours.


## Projets

Les projets c'est bien.
Chasse aux trésors: Donnez vos mail qu'on vous ajoute au projet Firebase.

## Vidéo de présentation

Faut bouger nos culs.
Attention à la désignation des équipes : 
faudrait que des gens écrivent la trame de la vidéo. Du coup pas de désignation Hugo s'est porté volontaire (va falloir repasser derrière lui et le limiter en blagues et jeux de mots).

## Prochains tuto

Tuto DNS la semaine prochaine par Johnny
Tuto Pulce pour après les vacances par Nicolas

## Enoncé de DM de maths

en Scratch je vais vous mettre ça sur la page Facebook.

## Workshop EESTEC

L'EESTEC veut refaire un workshop thème Do It Yourself au Fablab ils demandent de l'aide au CI. (Septembre 2018)

## Site du BDE

Ils sont content de ce qu'on a fait ils nous envoient un nouveau cahier des charges sous peu. Faudra sûrement le faire pendant les vacances d'été. Faire un rappel pendant les vacances voir qui est disponible et veut le faire.


## Site du Club Info

Actuellement l'adresse en plil pointe sur un serveur de Geoffrey qui lui même pointe sur git. 
Faudrait aller voir Redon pour faire un truc mais j'ai pas compris quoi. Johnny et moi on s'en occupe la semaine prochaine.


## Ordinateur à réparer

Problème d'alimentation on regarde ça.


## Instant Com

Le bureau a été pris en photo


## Bazar



Les filles veulent des massages c'est cool les massages.


Nathan tu parles fort.